［有圖］之前被踢爆做ptgf個個 而家已經買林寶

做乜係街影人架車

買細牛拎大牛

用qr code整倒

390000人民幣買架車

（突發）樓主做鴨賺左架車

拎錯車

買細送大

架車係邊 轉頭拎
買左都唔撚記得添

香港車牌
大陸合同

軚都無揸就話架車係你

冇腦 Hurucan 變 Aventador

究竟要炒幾多次車

Apps

呢個係呢期大陸既trend黎
好多人都有玩
買咩都有
希望我呢個留言可以減少車禍發生

佢真係唔識架喎

做雞都做得蠢過人，細牛變左做大牛？

咁點解要POST多2張真車相 話拎左車?

炒咗車啦你

細牛變大牛都炒?

我年輕, 點睇係假?

樓主你都影到呢啲相

我比人P

問題係你真係信佢買咗林寶 你望多次自己條標題先啦

擺明知佢P圖買林寶先擺上黎啦下話

Reading 0分

戇鳩 人地擺到明玩野 你就以為係條友p圖作大吹水擺人上黎

p圖玩野POST第一張簽合同咪算
點解要出街影錯大牛咁撚柒呀 仲話咁快拎到車
笑鳩佢拎錯車得唔得?
你係佢條仔呀?

有無見我最後個句?
點解你會覺得我真係信

笑撚咗

以為講緊欣怡

D女人好古惑架

樓主明顯po佢上嚟笑鳩佢 成班真心做乜鳩

樓主炒車仲死雞撐飯蓋
擺明條女係玩仲要衝出黎柒
on9少陣啦大陸仔 成日用共匪app𥄫女見到林寶唔知真假就擺上黎葡萄真係好樣衰呀

請睇睇#2

咩APP??

係街影果張係香港車牌

條女擺明係玩嘢啦 google兩張圖就話佢偷影其他人架車
橫掂係假嘢連QR code都出埋 理撚得佢係細牛定大牛咩
樓主擺到明真心膠啦屌 on9當秘笈

遲啲買埋擎天半島

scan下QR code咪知
連QR code都出埋 奉勸大家唔好跟車太貼喇

算啦大家都係橙色，人地冇留意頭燈有幾個V啫

邊度有QR code

你盲?

wow

傻9樓豬

樓主變左"真心膠"

特別版，610定630

屌你 成個車型都唔同 唔係有冇留意個v咁簡單喎

樓豬好橙

捐精都係咁整

樓主意思條女p圖都算
仲要影錯model黎扮真係買左車
佢第2個回覆已經講左

呢條女做過ptgf？

生活照似包養多

都幾有狐狸精格

兩隻手一樣，佢地呃人手法係高左會photoshop但都仲係錯漏百出

條女應該都有幾多兵仔係到
一我無真係信佢買林寶 亦都無葡萄
二佢第一張合同相玩無問題 又要講咁快拎到車
又要影真車扮拎車 又要影錯型號
真心左 你定我呀？

快d去排隊拎狗糧啦

有咩慘 唔見我上面我都簽左約買麥仔咩？

樓主

話拎車 買細牛拎左架大牛返黎 我都想知真定假

😞😞😞😞

佢第一張圖明玩嘢 第二第三張圖是但google下都有喇 仲洗諗真假咩 Photoshop都唔洗呀 scan一下qr code就有喇
反而係你 身為條女wechat friend知道人contact仲要擺人出黎 都幾肉酸
如果佢係ptgf 你莫非係佢d客仔？

同佢唔撚熟架 佢又要post出黎比人睇 咁撚柒唔好怪人幫佢宣傳下啦
反而你咁落力幫個ptgf講野 邊個肉酸你諗你啦 幫ptgf出頭 博有discount?

識佢老鼠咩 利申真絲 一早睇唔慣你班麻甩佬見到係女人就話人ptgf

慳d啦屌你老母 幫襯完人就話真絲？

拎行證出黎對對先上車屌閪，
之前可能比人租車呃過。

佢做ptgf?

咁牛會進化
好似pokemon咁

串錯字呀清

Sor 9 ry

p圖